有冇人對PS4完全冇興趣...

點講呢..唔係幾岩自己口味..

身邊d朋友係咁叫自己玩..

試玩期果陣玩左下...

真係唔係幾岩key

pc

有冇人對PC完全冇興趣...

咁例如咩先岩你口味

其實我一直都係對ps 無興趣

平時玩pc 多

又有大作又多indie game

不過上年長煲返switch MHXX 之後

重燃返我對MH既愛

我就決定買部ps4 pro

有冇人對__ __完全冇興趣...

又無人逼你有興趣咁都開個post
你唔開埋
有無無對煙無興趣
有無人對波無興趣
有無人對做愛無興趣
講埋d廢話
On9低質樓主 我唔想知你對乜撚野無興趣

真心